市民：鄧炳強個良心去咗邊

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

Up

比狗食左

佢同李家昭係地下黨員，一早已經潛伏係警隊出賣港人，暗殺正義的人，包括警員徐步高，因徐步高是民主人示及他知得太多！

食屎啦鄧炳強

鄧丙蛋

晨撚早冇左

比之前後生仔講完呢句說話後就比人扑爆頭嘅片佢睇

鄧炳強你幾時執返個良心？

推

鄧炳強你幾時裝返個良心?(從來無)

本來冇, 何來跌咗

懵丙強

幾時有過？

從來都無

鄧炳強快d死啦！咁多人死又唔見你死

有閪咩條柒頭

狗都唔食

你在youtube找雲海2006至2007嘅新浪網節目談談靈，說說怪，就有講徐步高案，徐步高直屬上司就是游乃強(即策劃元朗721的警司)，而游乃強的上司就李家昭，他們兩人當時的職級都不太高，但經過此案後，李家昭就連升幾級，做左保安局局長，非常尋常！